[投票] 路邊看到富二代在調戲民女，身為大俠的你該怎麼做?

: 加入3p
: 踢他雞雞

on9 post 負皮你

踢他雞雞再自己調戲

加入 3p

練好葵花寶典增強實力

踢民女雞雞再調戲富二代

其

其實依堆廣告背後係咪真係有隻game
點解日日都唔同款式

Why not both